本店唔做支持警察顧客,就算執笠都唔介意!!!!!!!!!!!!!!!!!!

突然lum 起mingxuaosecret

個comment 笑死左

藍絲冇腦兼弱智

我自屌，我打拼音，我甩手hi 到個send 制，對唔住大佬

支那人口腔期 唔好怪佢

唔得囉 個五毛
茄喱啡都係演員黎㗎
專業啲得唔得

如果佢攞黎食，又真係會難食既

個com 笑咗

藍絲完美收皮
縮返去佢老母閪到啦

推

依啲商舖要比佢係連登免費宣傳

啲藍c真係冇撚腦

。

大陸狗為食草一年做演習

好撚pn9